政府死穴：星期一至五朝早返工時段 快閃抗爭!!!!!!!!

死穴啊！7:00中環黎返一次快閃一定好有效！

星期一最好

雜種近平

8點好似 合理d

集人係問題

要預計班手足會遲到

上次和你返工都冇人……恕我潑冷水，我唔會有寄望
香港獨立嘅機會都比手足早起身嘅機會大

早上7點tg放題都幾過隱

下？連星期六日早起都比人屌唔夠人聚唔倒人wo

返工時間港豬失哂憶啦

返工時間唔work, 大家返既時間唔一樣
相反中午其實work, 搞一個中午正式遊行
去申請不反, 搞大佢
咁果區全部公司都要放下晝

Push